嘉楠科技（CAN)苦主區

渣男比番d 錢我

唔講仲以為btc 跌左1萬蚊你跌咁多做咩

輸幾多

就黎又4點鐘

巴打幾蚊成本

咪升囉

溝到22